有無人買過館長啲自家出品

條友好撚勁 連水都出埋
有無人買過？

想買佢啲精 有冇得買？

想買true麵 但次次都買唔到